\chapter{Formularios de Consentimiento Firmados}
\label{chap:anexo3}

En el siguiente anexo se exponen algunos de los formularios de consentimiento firmados por los voluntarios, como muestra del proceso seguido para la obtención de los datos. No se exponen todos los documentos por evitar aumentar en exceso la extensión del documento.

\newpage
\includepdf[pages={1-2}]{Formularios/Maria.pdf}

\includepdf[pages={1-2}]{Formularios/Javier.pdf}

\includepdf[pages={1-2}]{Formularios/Isaac.pdf}

\includepdf[pages={1-2}]{Formularios/Monica.pdf}

\includepdf[pages={1-2}]{Formularios/Ruben.pdf}
